有冇人743有貨

幾日內突破10年內2個高位
睇唔到頂

就黎7蚊

睇住一路升 一路淆底冇買

隻股好癲

已經8蚊
但強勢股連登冇人理